係跑步場見到個女仔

想識佢我應該點開口

唔洗開口 跟住佢跑

無圖？

冇

我跑得快過佢
對接唔到

「妳記唔記得我？」他直接跑到人家的身後，嚇得正練著長跑的她花容失色。

本來正在慢跑的她，忽然腳風一轉，仿如保特上身。

薯條追趕上去。

「喂，妳唔好走住先啦。」

「你唔好跟住我啦！」

「點解呀？喔！即係妳記得我啦！」

「好難唔記得你架啵！」

「咁就好啦，上次我地都未講完，妳畀一分鐘我先啦。」

「吓，我唔想聽呀，你唔好追住我啦。」

「一分鐘一分鐘！」

「唔聽呀唔聽呀唔聽！」她的步伐更加快。

「點解呀？」薯條喘著氣問，他沒想到這個女孩如此能跑。

他們在運動場上映一場你追我躲結果已說得很赤裸。

「我真係無惡意架，一分鐘。」

終於他追上她。

「真係？」她問。

「真係！我發誓！」薯條豎起三隻手指說。

「除非你合埋眼，發三十秒誓。」

薯條沒有問原因就照辦。

二十九.......三十秒。

他一張開眼，最後一個畫面就是她不要命地跑出運動場門口。
這次薯條追不到。
竟然逼走一個女孩，真夠厲害。
By凍gay廉